［NBA奶共之王爭奪戰］NBA 19-20 常規賽討論區（4）

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

暫時龜已經3個TO，可能未夾慣啲企位同戰術，有兩球都完全丟唔啱位

要用Rose chur 爆Young 先得

佢其實點夾火賤system 真心睇唔透
3分又唔係準

冚世界又開緊韋少會了

bembry咁勁既

Agger.係個場上面感覺係多咗出來

咁殺龜大會同五中全會一樣要年年開嘅

Sor. 會開多啲殺占大會

掂波時間咁少都3to

法國牙🐢係唔識同射手夾咁有趣

咁未夠鐘開呀

照計啱晒佢套鳩衝打法
不過佢而加慢咗咁多，唔係好怕佢入攝所以射手空檔唔算多

殺龜滅登

😂

而家幾方便
睇一隊就殺哂

認叻時間

一早講左吹羊18class 最勁

問過當值未
鬥靚仔你都輸啦

當值你放咗去邊？

有啲冇to都唔算傳得好到位其實

傳唔就手
雷班跳跳虎好多時拋上九樓就得

玫瑰再度盛放!!!!!!!!

後悔轉台，早知繼續睇鷹

第2

鹿好似仲差過上年咁

認同，箭已經打得麻麻地

係咁吹嘅今日 痴咗線

Mpj

當值靚仔好多喎，就當實力差唔多

希望純粹係未入態

個陣都廢過上年

廢老真係傳得好啲

如果火箭打湖人D進攻係咪會係史上最單調

未訓醒啫
刺ddr成3節得1分
Btw中間頓廢到

Ayton 禁賽25場

留唔住Brogdon

牙龜揾空位既能力好一般
而佢今場係創造空位既能力都冇埋

我見成隊波打唔出戰術... 都要靠中間頓硬切、單打

史上最多人殺嘅一場
奶共占討伐大會
同殺龜滅登大會共同一場

傳到位喺火箭嚟講好重要 好多時啲射手都企定哂 傳得差影響手感

Suns center Deandre Ayton is facing a 25-game suspension for violating NBA’s Anti-Drug policy with a positive test for a diuretic, league sources tell ESPN. The NBA informed Ayton and Suns of looming suspension tonight.

搞咩啊

咩事

垃圾出唔出場都係咁

The sun falls in west

大腸崛起會破壞聯盟平衡
銀仔要做野

唔夠一日就由不沉太陽
變
日落西山

家陣係日蝕

笑撚死
腸狗

奶共登半場4犯

Season都要食禁藥 要反腸了

係第一場就食 笑9左

大腸又係威得一日？

喜劇之王

Kings‘ Marvin Bagley III will miss four-to-six weeks with a fractured right thumb.

大腸

wow....
2nd pick Bagley 傷出又係2X場...
而家1st pick Ayton 禁25場

但點解會開季後第一場先驗到? (你一係開季前就已驗好..之後一場都唔好比佢出)

笑撚左

配合返上季個劇本

後生仔食咩禁藥

fug 鹿做乜鳩

腸狗
屌你威得一日

之後靠曬A. Baynes 同Rubio 玩pick & roll 啦

奶共登今日咁快4foul

陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽陽

又多隻禁藥狗

興奮劑個D每季會有四次隨機抽樣
好似係

曾西一
Booker>LBJ
下年見

振作

有眼光
目前Doncic可能略略>Young
但Young潛力無可限量

屌你老味大腸真係玩具台開心果

為大家獻唱一首
夕陽之歌
斜陽無限 無奈只一息間燦爛～～
隨雲霞漸散 逝去的A頓不復還～～

....

逝去Ayton如何留得住

大腸同大腸迷都得
唔怪得琴日咁勁 原來食禁藥

歡欣總短暫未再返

大腸
尋日話左唔好中計

屌

有曬藉口繼續廢

一天想 想到當值但已晚～～～

Ncaa數據貨真價實

係估唔到半年都唔駛就完全帶上nba

刷分仔可唔可以搵人check下自己係咪比人落降頭

19class就係ja

Ddr換kelly deal唔deal

本身都覺得Zion 一般

原來咁撚誇張

覺得要尊重腸迷咁不離不棄
有機升起點知打完一場升上西天

deal

大腸對抽波既執著真係唔講得笑

鷹個Bruno 又識射三分架

玩到禁藥邊夠你鬥

隻腳脆得誇張?

Zion而家已經開始玻璃
真係睇定d再講

玩撚到第一場就食

季前賽即巔峰

下年又有乜新人吹到好大

食完藥都係18+11，食黎做乜

第一次食藥十場啫，第二次先廿五，應該會減返掛

保齡球上水未

BALL

Ball細佬
除左傳球視野,冇樣夠班

會唔會係你既問題呢

Wilson Chandler個次係咪直接25場

WB有咩用

Trae Young真係幾勁... 一定要Double team佢

即deal

原來改咗了，當我冇講過

我感覺到火箭內戰好快來臨

又係四千萬
又係PG

陽萎

搭多隻呀橋使使

不了

食完禁藥，勁到整傷埋Bagley

原來上季LP用剩既場數今季可以繼續用以為完季就無哂

三波

完全唔知西書有乜用…

點都好過廢老嘅 廢老下滑得太快 龜起碼後生啲

齊羊勁到

PJ仲係咁fit

唔係講笑 而家睇落波叔可能仲有用少少

畀個pick留低阿喬，制唔制

斜陽裡 氣魄更壯
斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望

大腸

之前係諗西書要返黎應該都易trade走啲

Osman 31m/4年咁抵

自動幫你續咗約渣

點解刺迷專唱已故歌手嘅歌

年年都知道聽朝天邊一光新的希望架啦

應大腸景

Osman得個樣

sosad

咁波叔上年都咁 預計今年會再差啲 好難講嘅

wb可以搏3年
波叔搏到今年已經要謝天謝地

加上垃圾刺old school

波叔唔傷咪好囉 最慘係4千萬但傷

離別像太陽西沉時，留下昨日一首詩

要廢3年

龜個Alley oop...

小鹿巔峰已過

0 出來賣笑嗎

夫G無出現,我鷹

願某天一起編織理想 願某天彼此心中太陽
仍似這刻熾熱明亮 ＯＨ ＯＨ

中間頓重廢撚過ddr

吹羊打爆超越mj

第一場就回塘

火箭又開始倒

火箭已經打得麻麻公鹿真係廢過上年

去過世錦個啲全線收皮
睇黎強國野食唔食得

寧願滯留在此處
寧願叫時間中止
我不會再信未來
我不要再看歷史
還能活才是諷刺
故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次
彰顯那快樂有盡時

曙光全部熄滅
殺掉我影子
我只能獨處
背後全沒有支柱

甚麼叫絕望
抬起眼望望
如今我在你面前呈堂
隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡
地老天荒

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

曙光全部熄滅
殺掉我影子
我只能獨處 背後全沒有支柱

甚麼叫絕望
抬起眼望望
如今我在你面前呈堂
隨便收看
靈魂被抽乾
殘留著軀幹
從此與未了願同存亡
地老天荒

還不夠絕望
尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣
謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

腸狗靜啦

夠鐘收皮啦

腸迷叫春日

真係老將多

抽當值咪冇事囉

貴簽中間頓冇簽番扑頓可能係錯

扑頓>中間頓

真

我個陣都係會揀當值先

你樓上

依家有咩後備中鋒可以簽嚟擺下

Zaza paculia

25場姐 仲有得追既

退左休啦屌

唔禁都入唔到playoff啦

Deandre Ayton statement: “I want to apologize to my family, the entire Suns organization, my teammates, partners, our fans and the Phoenix community. This was an unintentional mistake and unfortunately I put something in my body that I was completely unaware of..." (Continued)

咁呀
Yi jianlian

哈登大龜命中率低到咁都贏緊

食完先18+11
唔食冇料到啦

Spencer Hawes喺G league

我淨係識介紹某人嘅前隊友

哈登個命中率

PF

ZHOU QI

依家小球年代

禁藥狗我屌你老母

前太膓jj宜家打緊邊隊?

Boston Celtics guard Marcus Smart has signed a multi-year shoe deal with
@PumaHoops
.

@A Milk

超
Trey lyles夠係sf啦
係垃圾刺都係打c咋嘛

發覺奶共嘅都打得廢啲

舊年仲打j

上年霸能咗羅狗個all star位 搞到人地要後補

Cedi Osman has agreed to a four-year, $31 million contract extension with the Cavaliers

吃屎吧羅狗

禁藥雖可恥但有用

佢啪利尿劑
屌好似又話查唔到佢又食其他
咁佢啪黎做乜鳩

而家係冇用

比腸迷high左一日

啪完嘅話屙多啲尿，食藥都可以屙走晒

講個笑話

Time to Rise

好似就係查唔到佢有食其他啦家陣

An MRI conducted this morning on Kings forward Marvin Bagley III revealed a non-displaced fracture (right thumb) sustained during Wednesday’s game vs. Phoenix. Bagley is expected to miss 4-6 weeks. His status will be updated as appropriate.

兩隻MVP 都係靠人氣嘅MVP

睇好佢哋收皮

介唔介意講下近年有邊個MVP唔靠人氣

屌你RO LO
出黎搞笑嘅

嘩屌你老母訓左冇睇giannis第一場就3雙

龜好似又有三雙

屌啦聲ty食左藥啦一定

登子唔好射波啦 全職餵波啦 西書就睇波啦

贏先得架...D「射手」好似未訓醒咁

今場九成兩個一齊三雙，今季應該有十次

兄弟籃球

可能三個一齊三雙

今場隨時3個3雙

算 應該話最廢MVPs

字母一定啦，歷史好似都未試過一場三個三雙

o今年咖哩擦mvp

鹿除咗字母冇個打得好咁

Middleton 簽Max, Barnes $22M 左右

啲人重係咁屌Barnes overpay, 但完全無人講過Middleton 份約係幾誇 （以佢表現）

最廢mvp=11年唔洗講咁多廢話

字母仲有排進步

字母開場有啲慢熱 但愈打愈好 又敢起手mid range同three

點解VC仲唔肯收皮
佢依家真係可以同D新仔講 我玩緊入樽賽你都未出世

咁佢仲打得幾好呀嗎

牙龜準備刷助攻了

靚傳字母, 學下野啦龜

反CUP了

佢真係唔掂咪自然會被收皮
都唔會有隊點賣人情比佢

2個mvp打唔過1個

明尼蘇達又執雞

閪箭啲外圍

手感籃球

飛龍

火箭廢撚到

仲柒過猴個頭

火箭D波真係好撚悶

字母第一個three air都敢再射 5中2唔算差啦 佢過到射波依關真係勁好多

乜柒都無變 再加隻柒龜
3分 炒 3分 炒 被反cup 3分 炒 3分 炒

笛子魔童

鹿係學騎1.0咁，字母一個打晒?

又話練左3分 又剩剷剷剷

升級版,好似係.
買晒啲高佬射手返來

對住塞要射咩?

三分 噹 三分 噹

唔用都贏

中間頓

真係劇本黎

柒箭前年連炒廿鳩幾球三分輸比湧之後都係死性不改

反cup

你識唔識架...

以前mda帶太陽仲好睇

俾肥佬套魔球污染左

Eg廢撚到

以為咁快到左聖誕
係咁噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹

要開會了

反杯了

人地個C D三分仲好過你就黎

人地就入

奶共狗

哈登又係靠罰球得分先冇咁難睇

10-0攻勢

登登下半場一分都冇

上季輸波成日都係咁輸
睇樣又係另一場火箭式輸波

Harden係咁射3分，比個波westbrook啦

等睇西書大三元輸波

邊邊輸都係大三元輸波

D人係叫wb比波哈登喎

有冇人覺得Wesley Matthews 守Harden守得幾好

登子6 to> 龜 3 to

ryo 狗開心左三節

登子冇撚用三分冇球入

everybody rebound! dont expect anybody else would get it! here we go!

字母

rip

冇字母玩完

鹿gg

字母 foul out

RIP

大飛屠勇狗

無字母

雙MVP

bucks

講真RYO狗無咩未經歷過..依家少少野傷唔到佢
想當年 G7半場LEAD勇狗十幾分
想舊年 歐霸盃決賽去阿塞拜姜 睇阿狗輸波

屌龜呢球.... 最後入咗先無咁柒, 沖入去傳俾餅王但係自己又塞撚住餅王

冇字母，玩完

屌 見到光頭矮仔入3分
以為係cp3黎 原來係wb

去你老母山墳求啦

jokerstream

求你老母咩, LP 啦

西書個頭搞咩

竟然wb carry

龜carry

得番牙龜頂住
登登食花生

牙龜carry

係咪入咗火箭就會鍾意draw foul

龜個兩條天線真係好想剪撚左佢

世界級倒水

今季火箭走唔遠

拿話係咁講, 但到關鍵位我會信 WB 多啲

唔敢再屌龜冇用了

pull up 3個陣你信唔信

仲頂得住

中間頓醒神

中間頓carry

第四節阿龜入左12分，其他人加埋1分

以後等牙龜衝籃底 哈登等接波射算啦

佢鳩剷我信. PULLUP3 不了

竟然

向前都裝到charging

睇左三年雷
唔敢相信有人講得出呢句野

wb 關鍵位係保持水準
照平時咁打

下登係水準以下

登子成日都腳軟呢啲位

啫係又係變番上上年既火箭
進攻係咪加強就有待觀察
防守就幾肯定一定鳩D

俾啲信心

咁今日個狀態應該比westbrook打多d啦
唔係一隊波要雙核有lun用

That's what im saying

wb關鍵位turnover多到仆街
9×9冇睇波

因為你無睇過3年箭?
哈登關鍵會思考人生..

咁佢應該會多D剷既呢D時候
係箭唔駛RUN足48MIN

單純拎佢兩兄弟做比較

咁思考好都幾乎唔思考好其實

定

要輸波了

空哂炒左

正解

又係靠牙龜得分

龜>>>soft登

哈登控波
牙龜鳩剷
差條友接下火球就完美

擲骰之王竟然會係信心

以後harden打頭3節 第4節俾wb
搞掂

我都係信牙龜多過哈登 關鍵時候永遠冇鬥志

Wb個頭做乜撚野

pj 真巨頭

james franco

關鍵位登子真係唔得, 睇咗幾年箭.
龜起碼有團火係度

箭D防守真係呢

lopz炸唔入eg

閪書冇了

分半鐘刷唔到3AST

兩舊屎

無ambition

條柒頭真係死性不改

岩啦 夏登妹到個波差唔多夠鐘就比西書finish

大哥

係，登子關鍵位縛手縛腳咁

到關鍵位手唔知做乜好咁

brolo

揀舊好少少

lopez頂住

Lopez

反龜黨都輸
16板咁勁既

屌james franco頂唔到個板

Lopez好似全部分都係第4節入

今場邊個卡板

下,FOUL乜撚
點解會係箭射

奶共登第4節拎左幾多分

唔使三雙輸波

鹿反cup成功 應該穩啦

阿當斯

點解成隊箭咁多年都唔識打第4節咁
以後靠cp3頂住 依家要靠西書

究竟cp3好定wb好

睇船好過

wb 盡左力都carry 唔起隻中國燈

鹿最後d命中會唔會太高

一場唔計, 呢場我都覺得好正.
Ball don't lie 代表作

有力既牙龜

原本以為西書去咗箭
d數據會收皮
點知仲勁咗

PASSBACK又唔吹
做緊乜撚

冇時間合理化pull up jumper

好似冇踏到

中間頓好野

明尼蘇達

harden 係咁比波佢打

未落腳

一季拉埋得分助攻應該冇咩可能會唔低D

今場豬，奶共燈係最大罪人

中間頓終於似番個AS

真兄弟

豬LU

完

Eg好廢

兄弟2/13

呀龜做乜自己直接走人先

唐裝書都係咁上下

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

切瓜

WB 剪左AI頭

咁咪win-win 又唔會屌登登冇信心 又唔會屌西書尻射

登子

龜：垃圾隊友

準備睇勇俾kawhi羞辱

字母：今場真係舒適

咖哩50分啦

大腸仲係西一

會唔會輸

等睇勇主場stand with hk tshirt

主場都受讓你話呢

我支持kawhi 你可以打我了

斷腳啦

係喎呢場仲興奮

屌你開季第一場咋

大腸西1

大腸迷依家心情如何

今年擦第3個mvp

冇睇
輸wb0定奶共登

有ayton咪又係咁上下...

冇咁好笑

喂你唔好咁串好喎

排緊西一

WB d 籃板又多過capela，係咪又係刷番黎？

禾勇成堆奶共犬 你唔係支持下話

Both

有二哥三弟可以名正言順手軟

落咗ORDER 一定要俾佢執先

ESPN story on Phoenix Suns center Deandre Ayton's 25-game suspension and the NBPA's plans to pursue an immediate reduction in arbitration.

25場太陽玩撚完

腸迷

25場咁多？？

登子入得兩個FG

擺明係Ayton吸完毒/興奮劑先會去食利尿劑

呢場對可愛來講應該仲易打過 湖?

但都成19分

入2球就19分

15%fg

咩料 見到呢單野笑左 大腸係咪比人落左降頭 諗住起機又咁玩野

美帝食大麻都合法喇，應該係食禁藥？

reddit 冇哂LINK 仲可以邊到睇

冇野了 POST頭一頁有SORRY

係咪新主場

睇#1 紅字大大隻

可能係第一場想打靚個數據咪食禁藥

係

有無人用League pass 睇？好想知個app做乜9

興奮劑球類運動有用架咩

Me. iOS 好正常無野.
Apple TV 個 App 更新完 bug 既係

其實湧有2個curry點輸

我都想講係咪個app有問題 d畫質成撚日轉(用緊wifi都係咁)

真係兩兄弟黎
一個專心刷reb 一個刷ast

有冇人知如果LP 係用VPN 買既話
睇既時候洗唔洗轉返VPN去買既地區先睇到?

左右手輪住開弓 可愛mark得邊個

唔係有得揀view? Warriors view or clippers? 得返TNT??
Dklm...介紹完klay就跳9左出去

勇士後備個班全部都唔識

你 Apple TV 睇?
BTW 今日係得 TNT

個場地板個時間係投影黎?

反加撚縮撚晒入老母閪到

有時起哂格......
有時得聲無畫

pg幾時出返黎

No直播先見到

應該電視先睇到
足波都成日有呢d

勇後備成堆不知名人士

手機用緊 Mobile preferred 無問題.
會唔會係網速問題? 重開下 Router 啦

唔使

見親ZUBAC都好想講潮人真係好撚傻閪

豬鼻先發

有D要
印象中印度要

放虎歸山

一黎就7-0

我Mac book 呀
呀，頂

見到羅仔都係

勇都幾難擋佢

勇個底廢姐

curry仔點算

馬勒當拿笑而不語。

羅又出黎搞笑

My Iggy

一來俾豬鼻扑柒咗

我羅

奶共隊末日

11-0

勇士fans 開始懷疑人生

可愛好似連傳波都解放咗

廢撚到

比人㩒住屌

嘩~陰公 波都未入到

迷羅又豬

KL new MJ

強姦呀 救命呀

無表態=奶共？

draymond 傷左！？

快艇 +2gc

艇勁撚到

正常, 呢隊艇根本就砌來剋死而加啲射波隊

預撚左

有冇勇狗一樣好心酸 班後備都唔知乜水黎 一季就變到比人禁住黎屌

偽君子唔計?

做咩姐垃圾湧
唔想打可以投降wor

邊d 係firm 唔洗?
香港買好撚貴

被勇士恰左幾年 我快艇總於不再潛艇豫了

頭寒喇

次次熱身之前射得入都冇好野架真係

越南

正選都咁，後備點玩
勇班蛋散打Lou Harrell Green Harkness

你睇下kerr同咖哩兩條偽君子講左咩先啦

今年GSW

換走藍斯，鄭俊弘，dlo個堆交易仲on9
都唔知換左啲咩返嚟

仲有green好似

畀人強姦個底

一開波個個都死老豆咁

無 佢地都恰左人幾季

不要再說了

Thx

Logo人：由我創造嘅野 就要由我催毀

勇

湖人個trade係傻閪，但trade之前明明呢到個個都笑佢廢

今年仲要係全面加強版KL PG Harkless

Agger. 係啲動作無所謂咁 "美感"
但係整體套風格都似似地

18分11板1禁藥

過晒大飛

你TRADE個陣D底係咩料得架

唔打了唔打了

打起先trade，仲要trade件垃圾

有咩開心得過GSW比人炒到主埸靜英英

勝利球迷

點算我尷尬癌發

勇士fans 睇住比大飛強姦

green 都傷埋

14-2

廢鳩都早退

咩話 ?! 14 比 0 ?!

破蛋

gsw黑仔到

咖啡第三節就追翻架啦

上年finals傷到依家都仲傷緊....唉..........
幾時先齊腳..........

廢鳩都無埋打條毛

牙羅carry 右手Dlo

始終都係要靠我羅

真

多口講句
勇士勁既係體系
人腳唔太重要
下半場三節勇黎料

好殘忍

齊斷腳 .......

正式宣佈今年勇士係屬於我羅既

湧主場fan屎會唔會認錯藍衫係自己隊波

靠呀羅carry

DLo

聽講潛艇次次都係半場炒勇跟住比人反cup

Bullock

少豬

呀羅

Lou wil同harrel都未出

哇屌. D'Lo 上身

左手咖哩

湖人真係唔賣垃圾

右手DLO賽前熱身中左幾球LOGO SHOT
根據經驗今場個框就大鑊

牙羅要carry廢cur了

追分都咁兇狠

少煮勁到

你三分鐘前講左咩

笑煮

大慈善家

真...放隻羅入去已經可以當klay 用

頭先個下以為係stream有問題 重播左

個時trade 唔係好多猢屌咩

懷疑人生mode

湧正式玩完

湧班撚屌fans唔係好寸㗎咩

左右手咖哩

少煮黎料

嗰陣已經打起左

依家當緊CURRY用

左手>右手

船：對唔住 頭先語氣先重咗少少

羅 牛 豬賣晒

勇士=笑匠隊
我羅=笑匠
得未

湧仲有fans?

係咪湖人賣親既都係靚貨

d lo

D Lo 一 hot 真係痴晒線 ⋯
但 gsw 另外三個真係零威脅，curry dlo 完全無空位 ⋯

湖人

我湖唔賣垃圾

係真

睇左咁多年勇
第一場波12個人
我有6個都叫唔出名.......

少主

湖人棄將大戰

今日重點係一線鷹

有 跟curry

廢b不了

右手DLo廢到

潮人宜家咩心情
望住zubac 同羅，跟住望下廢老

Harden除咗識射罰球其他都係垃圾

不是還有AD同奶共皇嗎

Lou Will, Harrell, Harkness, JaMychal Green
決戰
Poole, Damian Lee, Jacob Evans, Paschell

咁 BBB 同 B 呢

腸狗就好又有借口

下年AD走埋

ja ja ja ja ja ja jabari

係自己唔撚識養

幾多年呀
勇先勁左4，5年

trae trae trae trae young

係湖人冇底+隻奶共廢老餵波餵到佢幾場高分炸佢自主進攻都未掂

諗起都覺得癲

串過馬撚

咁curry 打咩位

諗返2~3年前個個話十幾廿年勇士迷

紅撚個位

7年，殺田徑金塊開始

潮人果然唔賣垃圾

反羅大隊長

後備料

可愛啲進攻已經痴咗線. Footwork 靚到.....

養起左送出去比人收成ja

IGGY投敵之前一年

全部davidson校友黎

kawhi開始玩波

禾Rick Barry 開始睇 -.-

艇啲防守好勁 究竟係Kawhi effect 定點

交得好鳩球後手

打2k 先會識呢d 名

仲有冇人同我一樣反羅

好似係trade for Mike Muscala唔係牛鎖
Muscala已經唔知去咗邊

關咩事
隻隻都大黑肉腸黎

Harkwell一出

OKC

波音蝠比想像中好，夠高做到大中鋒護框腳步又唔慢

我今年60大壽

Kawhi 一個人個協防範圍已經超大.
再加埋癲狗, 其他人咪更加有餘力去做防守

邊個波音蝠

禾未打2K已經識

豬霸

因為SLAM DUNK

不過湖人以前打劫人地隻加素，呢家還番隻加素比人都合理

Rick Barry 算出名喎

呢個名都係點黎

curry等接波算 俾少煮carry

仲有pg未出黎

遲 d 出埋 PG 仲痴線，Beverly kawhi pg ...

成隊都係鎖嚟喎，加上Rivers Lue都係防守起家

唔係少煮hot 一輪好快變垃圾時間

總冠軍獎杯終於有機會返LA了

好想快啲睇KL PG PB三個瘋狂防守

Zubat

癲狗原來真係癲嘅

奶共末日

下手罰球點會唔出名

係, 所以呢隊野真係好恐怖齊咗人既話.
預期勇士火箭呢啲隊 FG% 會低到傻

Beverly Iguodala George Leonard

收到風iggy會去湖

呢啲做隊友正做敵人煩過閪

睇依度以為艇炒緊廿幾三十分-.-
點知原來我羅單核都夠打

我諗更多人知呢樣係因為櫻木花道

Lou

湧迷話curry今年攞mvp

更恐怖係後備都好撚勁

仲記得佢守牙波

講真

DLO入到ALL STAR GAME
已經係NBA沒落嘅象徵

算把啦 lou出黎鳥

但我記得係守到自己傷咗

反羅有咩感想

一黎就撞9佢

Future幾勁

見到咁多人吹捧
艇個冠軍都係係咁先
@刑天Cap定啲圖備用

佢唔入唔通謝夫鐵入咩

艇贏少過廿度當輸

勇士皇潮

Patterson 以前打速龍個陣 我覺得佢唔太好用
但宜家又覺得佢幾勁

如果湧今年真係沒落，係咪證明左green係體系球員？

勇隻7號真係卧底級球員

東岸係咁上下
謝夫鐵都係東岸入過一年

仲有2個仔 jon barry brent barry

湧個體系仲係度

另外果隻肥仔仲廢

咁打法唔掂wo 未出pg都打得咁勁 出埋仲洗打

是

我成日覺得如果呢隊艇冇Kawhi
啲人唔會發揮得咁好

我懷疑佢真係有Kawhi effect

我記得有雷霆fans話佢上年垃圾嚟
估唔打得幾好暫時

羅>佛祖

體系都要有人run架，叫poole lee evans打三角又會三連冠咩

上年你有冇睇波

其實都要睇夾咩人同教練點用佢

有無呢件衫

羅>all

堅

屌,佢算係三分有返咁上下嗰個
當路雲個傻西唔撚識用

好似新仔5號?我睇季前賽已經發現條友無球好波

屌那星
Trade撚走沙嗲仔同廢鳩
渣住啲羅重建啦
行申：三十年勇迷

有buff

上年咪冇kawhi
上年係差粒星
而家一黎黎兩粒

咁都有tim hardaway chris mullin mitch richmond webber Sprewell 呢D時期架麻
呢D真係20年前啦

屌咁好正常姐, 佢當家明星

Kawhi effect = 只要有心 人人都係free agent

識rick barry都係因為brent barry
個時介紹佢話白人入樽王仲係rick barry個仔

滙豐:三十年裁員

沙嗲仔

個design hea到
唔撚想課

睇速龍同狼

Omari Spellman,勁撚廢

屌牙 係都郁沙嗲仔

上年證明左 冇球星一樣得 就算kawhi黎到 都係佢融入體系 唔係成隊去就佢

速龍regular 冇可愛仲勁
好似係

灣區d扁面支那Ching chong多到

呢場我湧贏啦

手感啊

🍛

好似佢黎左之後，其他球員打得放啲

廢鳩都傷

咖哩CARRY

Chriss雪糕桶任過

幾好聽

Kawhi George都係穩攻有防守唔痴波，啱晒艇用

灣區=san Francisco =舊金山
由清朝開始大撚把強國人過去
多係正常

PG係咪傷左

湧出左屎波仔未

廢鳩傷埋

我估都係
通常吹到咁大都係柒

禾勇賣沙嗲應該灣區暴動

LOU WILL
好撚輕鬆咁

龍不嬲常規龍 季後蟲

有Kawhi 就變季後龍

Stay salty

望下陣間Q2出堆後備先

係第一次見到笑左
睇返龍嗰件靚到我都想要

如果我勇收皮
係咪證明sunny個理論都一齊收皮

岩 唔似某潮人球員

連登gm :拎唔到冠不如重建啦
唔上唔落有閪用咩
依家仲渣住未來門面 羅神

屌你老母paschall唔識打波咁

轉個隊再用
快艇勁唔關人腳事 係體系

Paschall你都好撚野

係河父

Full team仲勁過前兩季既勇

勇士除左curry同少煮 睇落冇個3分掂

就係想講有體系但無人run green就carry唔到

見到勇依家咁撚樣都唔知好笑定慘d人wide open 都唔撚射

點解當時湧會pick poop
明明有kj同kz

今年有軍神Tyronn Lue降臨先咁勁

lou

半場係威係勢炒勇
第三節就比手感仔撚 反cup 大炒番
潛水艇劇本我都識寫

咁又唔敢講

鳩下鳩下又拉近

遲啲簽埋細ai真係可以直接宣布冠軍

廢鳩第一節出得3分鐘？

Kawhi一出又拉返開

Lue800個氣場

換返個hb級數嘅sf都應該仲打得下

細ai要奶占屎鞋底

仆勇仆街了

捉到隻反b狗

1718 勇史上頭3頭隊

吹大左

簽JR頂住先啦

條友守波係唔係都跳

灰熊肯裁左佢先講

個肥仔除左身形似廢鳩
防守傳球都唔係個皮

17勇好難超越

呢個post成班老野

反b狗今年縮定入老母閪都得啦
第一場已經 22 5 5

真廢鳩

大部分矮叻㗎內線＝伏

禾00後

你00後 0bo同學？

Busted la

以為係speights

要不是胖虎玻璃

胖虎出到黎要做二佬

打波打到咁幽默值回票價啦

咖哩咁打法捱唔捱到聖誕

啲2nd round pick 係咁上下啦

啞狗而家勁到傻

佢係0bo師弟

場場咁實死

殺滅出咁耐都無存在感嘅

正式宣佈 Lue 係冠軍教練

Lou will又輕鬆11分

kawhi上力到

河父問佢借左800份戰術黎用

KERR當廢鳩係皇上咁用係咩玩法

個肥仔好撚好笑

同番工一樣
年頭落力啲
年中咪可以輪休

禾羅又助攻

23號戰術

18年真大年
個個都勁到癲

咪撚玩 他永遠底角三分唔入
防守又慢到

今年仲勁

禾10 後...

Poole d shot selection垃圾到

都仲係廢鳩控波你出少煮把鬼咩

再攞sixth man of the year

不嬲都勁

你講野有啲似二哥

咪咁衰

12月前船都冇可能有對手

啞b勁到

footwork屈到

點解湧會pick真心諗唔透

唔洗理佢 他on9的

湧士係有機會但把握唔到

做乜鬧埋2哥

冇左logo

三分狂炒

西一要冇了

嘻

廢鳩

屌等埋pg終極攻防五少

所以垃圾刺表示感謝
Kj

珍惜最後1個鐘西一

好似廢鳩suggest
同一間u
Pick 果時屌曬鬼pick個唔知乜水
明明有k johnson kz
唔撚揀小前

EVANS個LOOK同COOK一樣

lou輕鬆屌打

串撚到

想練佢做板凳暴徒掛但係有排練，除左技術同心態，連個body都唔係nba ready,對抗性係0

你識春
廢鳩上場 就算你係mj 都要打無球

Lou 成日3分線fake1fake draw foul
fake唔到就傳波
跟住再接波再fake過

咩意思, 12月之後又點.
KT 成季唔打喎

Harkness, Jamychal Green, Harrell
三個身高身型都一撚樣嘅

Poole真心廢,唔知點解咁重用佢
Green得分明顯積極左

啞b ?

12月唔係想話ayton出番掛

唔記得仲佢班人平到笑, 仲有大把錢簽人

2k預言，潮人將會收拾反骨仔

第一句好想套入去全部雷霆嘅人度

意思係12月之後大飛有人傷

算唔算高佬陣

個名都同左你講
屎波仔

原來係咁. 太陽出來了

lou果種係用腦加基本功去打波

覺得Thompson返黎之後 佢同牙羅會走一個

即係, 哈登?

唔撚會走湯臣

C勁矮喎

Kt點會走

啞仔=kawhi

姐係牙羅走

點都係留 KT 啦

西岸球隊已經冇咩可能阻止艦啦

最大可能應該76了

牙羅是condom

基本是 永遠書分到波俾隊友wide open
除左PG13無一個人入到

我愛lou

屌...呢啲轉身射波準到唔識炒

塊

我都唔知叫高定矮

但佢地換防幾勁

五小

算小球陣

勇仲有閪人用咩

Undersize C

希望今年龍仔入到東決

其實佢都算係呢種 但佢仲多份爆發力

用妹夫好過

Harrell 203cm
Green 206cm
Harkless 206cm
打2k知

早啲訓發過好夢啦
見頂巴

廢架喎大佬

睇開都知係短撚啦

Poole起碼有啲潛力

今年一齊做啞迷好過

東岸連續幾多年東1唔同隊

人哋正副深度咪一樣咁勁

拎冠個刻都好似發左場夢

希望siakam 打出頂級球員身價

當3D用都唔會廢咗啦，勤力防守又唔爭波打

Lou smooth啲
好少見佢死爆入底
通常都係拋投

偷拍狗邊有可能唔走

我勇話勇士唔撚會比repeater tax架嘛

西岸係撐佢

做lou迷

廢鳩射波

因為佢爆唔入

Trae young becomes first NBA Player to score over 35 points since yesterday

信河父會搞得掂

咁嘅年紀身型點爆呀，登咁撚大隻

艇咁忍得手射咁少3分

出返嚟肯定玩輪休

點解lou之前會做咗咁耐人球

PG無球超哂班

根本側翼無得輸

哈登個種叫碾多過爆

個場都整得幾靚

唔岩重建隊用

夫g

而加睇呢隊艇好似自己打緊 2K18 PROAM 成隊人都係 Lockdown 咁.

快艇好多人用

啞狗尾到頭寒了

Looney>廢鳩

淨係專心防守已經勁到仆街

痴撚線

原來looney識射三分

呢球靚, 做空晒

新野緊係靚
多謝廢鳩搞到第一年轉arena就變廢隊

受到夫子既祝福 仆街了

有冇人覺得2k20羅射姿好柒 明明現實咁好j

船都係岩岩重建完成

底角舞撚完傳番出去廢鳩周圍幾碼無人守再傳番去另一邊底角俾手感
呢招真係次次都睇到笑

個新投影秒數ok wor

頂級二佬+二佬格

佢塞入邊隊都唔會唔夾

柒仲要慢.

有淫K先夠做

lou金身

lou will今場20罰有望

有冇廢鳩今年都會係廢隊

但高效.

又黎買犯

我都識教船啦

發覺通常勁既第六人都成日做流浪人 除左manu

同哈登同一名門

睇連登仲以為艇炒緊勇廿度

垃圾Draymond
The most overrated NBA player 2019

因為多數都唔係勁到可以打正選

Lou勁到

我意思係廢鳩季中同KD不和
蝴蝶效應搞到KD KT傷冇冠
再迫走埋我杜

佢有埋三分既話，依家呢個價堅好使好用

long 2無, 3分air, 得返占皇式死剷layup

KawhiB

其實係無佛祖佢個作用先減得勁
佢家陣進攻除左整招鳩剷幾乎冇咩作用可言

Shaq 好慘 個妹過咗身 啱啱聽到旁述講

God bless him

咁樣格硬左d wo

shaq岩岩出黎撐我地

屌分波依樣我呀媽都識

佢體格都算ok，唔明點解剩係係到分波

癲狗

stand with shaq

Pb好燃🔥

總之佢就搞事撚
仲要越打越廢

d支那狗實出黎話報應

屌

破唔破到73-9個record，睇牌面個陣攻防仲屈過73-9

廢鳩要主動進攻

牙羅個頭fing下fing下好礙眼

佢本身存在係世界都好礙眼

廢鳩同件7號仔真係齊齊係到搞笑咁款

Curry 咁樣打法好快傷

等緊第三節沙嗲接管比賽

會輪休

佢咁嘅打法 我有佢咁高都得

純分波

啞b啲罰球

好撚果斷咁進攻然後AIR

好地地反咩羅又得罪你-.-
呀羅幾撚型

係咪我錯覺
可愛啲 footwork 同 handling 好似又進步咗

你一定冇佢手傳波

打波遇到呢類人守自己真係唔開胃

Poole眼中只有籃框

我傳開波既

睇返已經battle cancer三年 好似話shaq大受打擊 可能有一排見唔到佢出嚟了

跟球王操完

我有

盲撚左

佢教完Kobe 之後勁左

佢今日手感一般 啲中距都炒唔少

Cs佬咁

Kobe training camp

［啞B大戰沙嗲］NBA 19-20 常規賽討論區（5）

隻手太大

奶共curry 奶共占

人人2千萬年薪

笑左出聲

721夫子就係負責傳鐵通上前線

無限接近mj

唔開心嘅嘢唔好提住

我沙田小IT唔知你笑乜

鄉黑

我覺得係. 好癲